{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 뜰안채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペットと一緒の場合、ペット同伴可能ペンション以外は入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなります。 入室案内では個別バーベキューを楽しむことができ、一軒家のペンションとムクゲ客室は特別な案内事項があります。 IPTVとWiFiが利用でき、プールで暑さを避けて泳ぐことができます。 駐車は可能で、周辺の観光地としては直川貯水池、馬場湖、臨津閣平和ヌリ公園、ヘイリ村、碧草池樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペット同伴可能ペンション以外は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては直川貯水池、馬場湖、臨津閣平和ヌリ公園、ヘイリ村、碧草池樹木園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 405
    }
}